蕭生凌晨兩點都未訓.....

係咪唔驚死

咁老都通頂

剪片果個未訓啫

又來

上次咪直播凌晨出post

話佢剪片果d潛晒水

d消息凌晨出現佢都即時回應到

預知未來咩

佢要煲進擊的巨人